憲法及《基本法》第二十七條

如果你罷工，你老闆話你Unauthorized Absence，比本基本法佢睇，大大隻字寫明香港人係有權罷工，反問勞工法係唔係可以凌駕至高無上既基本法？？

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

唔比罷工既公司，先值得要罷！
港人上下一心！
８.5齊罷工！